[A/I] Fate Grand Order 🇯🇵 [417] 月豬：真香

-Fate/Grand Order-
Fate 的氪金就像是人生的縮影，
男人哪怕是欠錢也想要自己心愛的女人獲得幸福，
女人本來就是需要錢來呵護的，
為女性花錢就是男性的本能啊！

-撚狗營運官網-

-官方twitter-

-遊戲WIKI-
日文

中文(台)

-靈基素材、絆效率表-

-素材計算機-

-戒賭熱線-
TEL: 183 4633

-連登FGO區黑名單-
1.長期良美(歐盟會長、法老王)

0課20五*以上
慎入慎盲

2.字智波帶土
(開台1符中限定)

3.西田望見
梅林pickup，多次曬出梅林，
但聲明自己只係想抽積子，
直接貼圖傷害一眾梅林難民弱小心靈。

4.平凡痴線佬
個個都準備8號 ALL IN CSOR
我好期待睇大家抽
祝人人8號中CSOR
利申 我果隻CSOR 陪左我成年了

5.某教主(已故)
2符中金閃 776石寶3希望的影像:

6.[black]衛宮士郎[/black]

7.神父

英靈靚相介紹:

新手須知
連登apps台既fgo post係主要討論日ser
台服問題可免則免
以下內容只適用於日ser
呢隻game三十石=十抽
課金就650hkd左右=167石
假如你想長玩 最符合效率就係
你可以先係淘寶買個首抽ac(顧名思義係全新ac但係有石)
大概四十蚊到 入面有幾十符+900幾石
你冇睇錯只係四十蚊港紙左右
刷到有3-4個五星 就可以選擇開局

-催post專用環保post-

留名

Lm

重有刷多24 條毒針

啱啱刷完黑貓弓d料
就咁收工算
已經無力再刷彈殼俾俄妹

毒針我寧願刷7章

我都係當會有素材跌既錢關打，仲要1rd完

八哥

Lily
FGO蘿莉買少見少

可以刷下龍牙,又有錢麻

俄妺666 不夠力秒

我 d qp跌曬落海

101010都未必夠la

女帝寶1唔夠, 寶2GE話應OK

請問這裡有無fbi，為甚麼這裡有這麼多未成年、蘿莉圖片，
而沒人監管或移到動物台，
本來我讓小朋友來貴壇，是嚴禁到動物台，
以為就此沒問題。
怎知道他們來到這裡，看到了那些蘿莉圖片，
體內的怪物已經長得這麼大了。
請趕快妥善處理，否則，我向相關部門投訴。

幾時再復阿比同阿榮

有果陣唔寶五

好似你地咁無限錢咩

莓豬

已經去左刷返fq

藍色短髮

冇骨刷
刷fq算

原來大聖杯唔當係「超巨大」

亞瑟又贏

我諗d討伐戰要今晩先打得完哂

太垃圾冇人想打

太多重複

係咁易清下體打算

等新關先打

已等了幾日

打下果關

糞活動榨乾晒月豬啲果之後就被人屌悶

被搾淨50粒

咪係 邊有巨頭們咁有錢 追呀榮寶1果陣都用左10pack

寶0

7000$ 真係叫雞都唔洗咁貴

夠去吉原玩高級野

咁叫g 都係玩一次
阿栄可以玩到fgo 摺

玩電子妓女好過啦

雷..

電子嫂女沒有緊緊包著小弟弟的鮑魚

妓

買多個飛機杯囉

你一早有servant啦, 重洗乜要電子雞

有冇阿榮形狀

你搵個鎖鑰lon 當住先

想問下如果加攻擊力係咪都會加埋寶具？

另外手頭狂職有奶光 南丁 大公 寶2迷X
邊隻會比較實用啲？ 唔知點解最廢嗰隻寶2

啱啱玩返好多野唔識 唔該曬

佢老豆形應該有

以前好鍾意嘅中二王竟然變咗4.5分
真係唔知講咩好

嫌廢就唔好抽啦

Servant仲係處～我唔敢補魔力
我是有良心的御主

嫌廢咪賣鳩左佢

用口

fgo講強度

呢個OK~~引下佢先～

ceye刀ok

用令咒命令佢咪得

實用奶光
但講愛嫁

用埋c狐差dd

今天掉率好好多
八場7粒冰 6粒孖蒸
不過完了吧

已經得番殺同劍

殺好快byebye

劍啱啱先開始打
有排啦

所有人一齊刷要幾耐

我不刷了
返去1。5。4拔毛

垃圾活動

嘩
套Back to the母親 個男主個性格有d乞人憎

本漫畫本體係少女花田

少女花田真係好正
男主完全唔識珍惜佢

唔會
主升奶光，後面先升南丁，因為有紅放

名

龍娘

咩嚟

男的更好，不會懷孕

自稱男人的甘親

甘澤心

咁快穿
等班友丁下先

富咸，普雷

J左 竟然是個boy

肯死未 我想拎杯

+1

我要射爆了

劍仲有4000就下一章

終於死晒啦

終於死哂

聖杯GET!

齊格

像徵式寶五 困入倉

靈基保管室喺佢間獨立房

有人賣齊格未

無名

大公同Jack子都有ap記憶

賣ed

南丁寶具 加 貞德招真名看破
可否面接天草寶具呢？

大公反杯

大公啲對白好型

比聖喬治老師連爆三下送咗C狐返屋企

天草始終要比人打

+1 賣左條仆街

終於可以用返閃孔梅收佢哋皮

真fap結局

賣一隻就夠

仲有4隻換都廢撚事

Feel到齊格以後同泳莫一樣功能 唔敢笑佢

今次咁型, 以後唔會再有人笑大公柒

餵埋杯先講

傻閪先用

收埋聖女大人唔俾佢出場
老公仔一個坦晒

拎啲料來換錢都好過換條柒頭

過左個主線都係逃離唔到開左圖鑑燈既命運

我岩岩用齊格打柒左天草

齊格君⋯

30巖窟王輕鬆過

冇計啦 圖鑑姐 反正佢唔存在係我個box

奶光兩下寶具收佢皮

係時候Del人

新一輪戰鬥...

BTW，齊格靈4好柒，點放入隊

WFC

不了
打fq好過

我喜歡童貞

唔好搞童貞

中2王打全場

緊係唔賣啦，睇住佢1等上場比人殺都好啊

以為劇情最尾會見到貞德

搞大

做都要畫到人地男人樣

用貞南孔玩 接左2次寶具
第三次還是gg
盾妹單挑天草

WTF

即係點

而家呢個齊格係響白貞去世界裡側之前(亦都等緊白貞去)
而且是人理不正之下的產物

拎隻狂AOE掃兩下就搞掂

團長角色人氣第一名

收島風
Fgo出fsn伊莉雅線

奶光車兩野就死曬

原本打算好好地鳩打算 點知啲仆街又回避又加防
結果打到燥底 出番去轉奶光兩劃車爆佢地

爭一隻杯，五張+攻金狗，六張+血金狗
我隻巴bb就完美

最後果句
同黑貞一樣，當人理回復正常後佢嘅職責亦會完結，然後就會消失吧

之前黑貞都淨係話人理正常就召唔到，無啦啦變左人理正常就消失

磨左20turn揮手

出美遊未

復魔伊果陣咪出

唔知依個5月仲會有咩活動

Gudaguda

本能寺復刻, FZ復刻

人哋等緊齊格返屋企

又係閃閃奶光主場,無依兩隻,甚至無紅體寶表示好痛苦

唔通等到仲同你stay係度
仲唔同jduck

北斎都可以兩下寶連發完場

大把人唔係用呢兩隻過
自己諗下點組隊啦
有特攻裝仲要咁少血真心唔難

都無

過就過左,只不過見人地兩turn過有啲提子姐

蘭仔+活動裝+雙孔+1咒
應該都2 turn到

咁少血 求其開2次map咪完
想挑戰下咪同天草慢慢玩

高難咁快過就唔好玩

唔洗提子，任抽

天草 用殺生院收皮

齊格唔只白貞，連黑貞都要拉埋落水

黑貞唔會好似白貞咁發情

要用咒都提子

有冇人準備賣今期隻垃圾4星
望到都眼冤

齊格都100 聖杯多到用唔晒既朋友 好撚有型

終於又多一個杯

準備幫泳bu到頂峰

我隻白貞唔需要你

齊格拆方集中串

台仔

今次我撐台仔

新手r fd -8

得罪講句，得華語圈先咁多憤清

屌 阿福食大成功笑撚左

比人刪po

點解成日要黑齊格寶

賣左未

有個攞去俾阿福食,笑左

唔識整gif 用s8內置功能得6秒將就下

屌你俾大流士食

大流士好慘，要食垃圾

我齊格與圖鑑天地同在‼️

到時齊格君連射周回你地就ham晒

綠方caster

毒撚葡萄

貞德齊格百年好合

姐係咁，我都唔妥齊格，但到某d活動
齊格忽然MVP左就唔好喊

利申：有海倫+童謠

拿老老實實，係AP白貞唔生性，齊格基本上無做過D咩，佢只係做返自己

咸川：下次活動開關周回全殺職龍

反正我唔係巨頭，多幾秒都無所謂

白貞黨不願面對呀

再黑貞德，擇名

垃圾術4星 你咪繼續等

幾時出綠方換果

成班睇完fap上腦

Dan added, thanks

1000=1

垃圾活動幾時完？

有性杯

唔妥佢咪唔妥佢 想壓佢咪壓佢 就好似你地想黑白貞就黑佢 大家都係做自己想做既事
真係好擔心佢變mvp我又壓左點算好呀 尼托 泳尼祿 幼妻 童謠 皇女 賢王閃全部都幫唔到手的

係咪有人係我個場搞事

見佢喺9s 就俾面佢住喺獨立房到

莓錯 有人係你個場搞事

成手術打手
殺職龍 本身就充滿對齊格的惡意
騎職龍就大把

垃圾就最適合攞去餵狗

閱

齊格做mvp都唔到你呀 渣

我有想過咁做
只可惜隻狗滿等了

關我咩事
我係SE.RA.PH既王

特登開關殺職龍俾大家用齊格 仲要全分數關 真係佛心

一劃就夠啦

憑你呢句，放過佢

個活動係唔係已經叫完左

係

有邊個拎分數少過兩倍

而家先開始打活動既人有福了

全分數
未打魚蛋個時都已經爆左

充滿對齊格的惡意

我得300萬

全程冇用過飛哥禮

又不可以換野

講真三技無十就廢既隻齊格
有料有qp
你真的會升佢先咩
飛哥幾何出場
更何況呢件

論屠龍點同飛哥比
都係話佢回轉率唔差姐

家暴

巴哈有人計過差唔遠

點解唔用五星?

四星有種親切感

五星淨係升唔到去85已經可以收收皮先

正皮是我俾的

駁唔到。。。。

小弟FGO新手,點解大家咁憎齊格?
個樣?語氣?聲優?因為貞德愛上佢?

請大家理性討論

仲講咩雷姆...

who is rem?

巴哈大戰

乜撚都靠人送仲係度講大條道理

陰公 爆qp呀

仲戰緊
一切都是齊格的錯
好似係

佢會唔會掛住玩FGO而休刊

有個會員長訓

但係又有女咁下賤倒貼

最後個場40AP有D咩出

銀幣

唔準講 嬲牙

八連雙晶
龍鱗

關女事咩 屌你icon咪又係倒貼 士郎有乜都靠送咩?

駁唔到
屌你老味

士郎住野食叻...

食屎啦
第六章又要咁樣虐雷姆

食屎狗老賊

送個心臟,乜事都冇,仲可以變條有意識嘅龍
駁條手臂,全身爆劍

姐係咁土狼最少都有招投影幫下自己，齊格有咩係屬於自己既野

幸運EX

個處

想問是咪唔會再有限時戰打

個event仲有成星期九成人畢業

未畢業既一係本來就未有能力刷河動關既新手
一係根本無諗過打活動

傻閪抑止力

加左我好友未

雲爺爺

未

真係好感觸......

留定個位比我 我呢幾日安排下

580526149
求各位巴打加好友

鬥踢lo 反正疤狗打埋呢場就收工

點跟

呢位巴打有小小JTHK巴打既影子

一雞死, 一雞嗚

玩得fgo既總有啲痴線

JTHK巴打棄驚？

冇

咁多料換

要貝殼同齒輪個d唔捨得換

event仲有6日
唔會真係咁就完左啊

大公竟然會原諒達尼克，講出黎都無人信

齊格就死番去瞓覺

然後完……

成個event故事極度雞肋，仲要得10節，真係短撚到呢……
然就得前半最大效率，後半打杯只能夠話係還可以接受

以event黎講真係好廢

升左好多技
覺得還可以

咁都唔滿意唔知想點

算啦,church左成個禮拜啦

a夢派左過百粒比我，然後又係幾個制就無晒

回收埋d金果就收皮

骨牙貝殼

我早兩日先得閒打，打左兩日咋

刷左成晚龍牙都唔夠升一招技

齊格嘅活動係咁流嫁喇

岩牙
我寧願天草做主角牙

改名叫 素才GO 啦

法國依個fap活動都係好悶

大家巧 乎系小妹呀

好撚耐無上呢邊水

最衰都係齊格

其實普通突滿禮裝 KEEP3張咩都夠啦可

FAP活動但係D主要角色都未翻新晒模組, 齊格就整到咁潮

積子仲係用緊龍牙兵劍法

咸川: 其實係龍牙兵用緊JACK套模組, 龍牙兵係翻新LIST到

咸川偷懶是常識吧

成個活動冇睇過劇情
今次有冇料爆

無，AP同學會後日談

依家組合主流係邊幾隻係鐵三角

奶光/金閃/金時 雙梅 孔

黑貞 收左皮未

寶五完用都未用過

太廢？

用幾多單先寶5

冇機會
高難度 唔到佢出場
周回活動除非尺職單隻王
但係暫時冇一關係咁
主線 其他角有絆加成 不了

200石夠寶五

so far 高難度 單體寶具既作用好似細左...
都係用全體寶轟過去

咁撚歐？

冇記錯近幾個高難度 得西遊記係單隻王 高難度
但係槍職

播fap嗰期都整唔切

未開始就已經完結

晴天巴

笑4

吓
我覺得大公原諒達尼克嗰part好型喎

新手請問fgo 有無出過死徒二十七祖既角色 ?

狗算唔算

白狗出左幼體

其實我想問白狗同月姬叫唔叫做同一隻 定月姬世界同FATE只係平行世界?

應該就係唔同嘅編纂事象
只有FSF同時踩晒月姬線同Fate線
路地裡就疑似觀測到另一邊

聽起黎FGO同月姬好似暫時冇咩交集既餘地

月姬，到執柒個陣就會出

其實我都有呢個問題

理論上都係月世界

舊劍有冇話過係from 剪定世界?

異世界

究竟係fq 彈藥個drop rate低
定係淨係我嗰樹特別低😭😭😭

WNB

我刷到皇女 阿塔 老師絆10都仲未夠數升哂5隻

真係好撚閪😫😫
一隻要食216粒
但係又可以一條體都無一粒

我平均一條體兩至三粒
冰反而好刷過子彈

係馬鞍山耀安村做緊野
隔離單位條女喊到拆曬天咁
諗緊幫唔幫佢報驚

報

報定先

阻人扑野...

調教play

家計本

條女似講緊電話
係咁喊住嗌唔好走唔好走
我同個屋主都笑到仆街

仲笑..........
一陣跳撚左落黎就仆街

做鬼打算搵你

Zel 係邊位巴打

呢排咩事，咁多手足棄

我係黎投下火種

冇得1t完麻煩

3turn

非處女

黑貞係

點睇黑貞都好過白貞

講清楚啲，黑貞係處女

其實你地將齊格變左綠方...人地咪仲係世界里側繼續等白貞姐

係 所以遲下打box刷殺職關佢就知味道

本來就係分身，本體又冇影響到
壓左都係得個爽字

我有尼祿 收皮啦齊格

話時話 其實佢地最尾去邊

開一次寶夠打成關

寶具短過人,COST又低過人
都未計尼祿絆10

大家仲有隻C龍娘wo

齊格有叉電，藍寶可以谷system
C龍娘無叉仲要紅寶

當然，用3寶石直行嘅關又真係唔洗理

你隻c龍娘識自叉

3技唔洗練都自充20np...
齊格好人黎，衰既係前世未見過靚仔既聖女

有冇巴打全五星9/10技哂
唔靠活動大概要幾耐
遲玩好多料都唔夠用

少5星咪易

除左NP技/孔梅之外冇必要全5星30技的

強迫症所有技9 np技10

講到冇齊格會打唔到活動咁
冇孔梅都打到啦有咩問題

FGO冇過唔到既關，係效率問題

啱嘅，一場慳幾十秒，放多一隻升絆呢d野又唔會關你事嘅

keep住爆果我諗都至少要幾個月

梅刷關其實無乜用

死啦遲啲冇孔個班會唔會del驚

講個笑話
冇孔明講效率

見到你哋都攰 刷呢樣刷果樣
單機抽卡劇情game嘥咁多時間玩
成班毒撚

笑撚左 我皇女仲係絆0

難以置信 仲有人刷FGO

術職九百幾隻自差 我真係好撚怕冇左齊格其他人集體唔識差呀點撚算好呀

del咪del留咪留囉
單機game wfc

見到啲人咁囂張真係好想咸川爸爸強化下c龍娘俾招自差佢吐氣揚眉

講咁耐我想知邊個咁囂張
好耐冇出黎吠

其實我都唔知邊個咁囂張 我行開出黎見局勢緊張幫大家升下溫
其實我冇撚追po

一隻齊格就打晒交咁

屌其實人地用唔用齊格關我撚事咩

係你地見到人講齊格就起晒鋼咋嘛

咁你賣唔關佢事
佢餵杯又關你咩事

口同鼻拗

打和 super!

其實你地將齊格變左綠方...人地咪仲係世界里側繼續等白貞姐
係 所以遲下打box刷殺職關佢就知味道
佢係世界里側等一世都唔關我事啦 我隻白貞就陪到我關服
但就好似有人講到冇齊格刷殺關會好慘好冇效率咁

如果我講腳本就病發
睇黎大家見到齊格兩個字就病發

又唔係del梅明嗰啲
後悔條撚咩

世界大戰抹黑宇宙了

而家d年輕人 討論動畫仲投入過反共
香港已死 5毛當立

睇你升開以下邊幾隻五星上100lv就代表你係一個點樣既人
四隻=高質

講咁耐 刷野
到時咪又係冇突爆寶石翁 又冇依樣又冇個樣 離哂地 點快刷

我講句龍娘抽下水咋

me better than you

絆10都照用先係真愛

唔夠杯 等多三個一次過升爆

孔梅呢

以為神父100左隻小莫tim

我就客觀分析性能
咁銀眼咪當睇唔到囉

PS 你講果樣刷關慘，果個總士黎

神父每季換幾個老婆好正常姐

蝦蝦蝦

你係咪男人黎？
淨係鍾意一個女人？
真係冇撚用

其實由你打第一關，隻齊格入過你個倉開始，你已經比人ntr緊

其實你宜家差邊幾個杯未拎返

當年早d開日本apple ac ma

呢2個永世過勞架啦，放棄啦

換老婆同開後宮好似2件事黎

信長 ？ fz 魔伊？

講效率 齊格輸比好多野架
其他又120 80 79.5 50咩都有
幫人充20都有
齊格充得30太慢啦

唔好再講

我冇換 佢地依然在我心中

直美老公=2LAI

最低です

冇呀 我淨係唔認同冇左佢會好慘好陰公啫 你分析分飽佢你知我唔在意呢啲野 我玩fgo一直都以愛以順眼行先
仲有其他人一直都抽白貞都抽到麻木了 已經冇咩所謂抽飽佢

神父=動漫界狗公

放棄唔到大英雄

見女就話係佢老婆
似精神病人多啲

精神病同狗公無沖突既

你唔夠信念 人地講乜你就信

係啦係啦，花心先正常

我有樣野想話比大家知
有人想知再講

伊莉雅係好女仔

拆晒黎睇就係，叉30係唔突出
但因為佢多hit藍AOE無比人惡搞NP
可以玩到連射，變左大半隻術版泳莫

希望大家都守護到伊莉亞
利申 守護左伊莉亞 差唔多一年

其實
打殺職既話真係連射到?
冇記錯唔知聽邊個巨頭講
打術職怪先會夠NP連射

好想屌到美遊眼神死

lolicon

shirokurokiiro

唔明

由銀時守護

同樣配置 怪血量一樣
狂職怪 泳莫衝浪回唔滿NP
術職怪 回得滿NP

可能我低寶小薯掛

神父下次復刻守唔守護伊莉雅

咪一樣打兩倍 ,
睇埋怪血量同自己攻擊力 頭幾hit overkill到咪滿得多d

無撚所謂啦
咪又係寶石快刷

駁里吾島

泳莫都係睇關決定有無得連射
d怪嘅血量決定overkill幾多hit
齊格有樣好嘅係佢自己有黃金率

果個跟職np有分別嘅唔係被dam個被np率咩？
真係唔熟呢樣

冇錢

廢物終究是廢物.jpg

神父鍾唔鍾意伊莉雅

活動有無邊關易出龍牙 齊格差少少

同樣配置
3對金門都過二萬血
3隻狂職都少過二萬血

可能我低寶問題啦

85LV未?

打狂職會回少d np

快了

淨係狂會少D?

就同樣換做齊格寶5又有招黃金律有無機

唔夠龍牙升到2技9LV 試唔到

原來2技得1T咁當我冇講過

唔知係邊到睇過 打狂職會回得比平時少 好似得0.8

又悶到PvP

收島風算

下次係gudaguda千層城

1000關塔

好閪大雨

我個頭岩岩先停雨

星期三有風

復刻魔伊

底褲都濕埋

試完齊格連射
寶五 未食1000攻狗 一技9 二技4

打狂職 嫁(絆裝)狐齊
嫁狐開齊 齊格一技 6X np
一二技開哂 7x np
打殺職(怪唔夠萬五血)同樣配置
嫁狐開齊 齊格一技8X np
一二技開哂96np 我當佢試爆技食哂狗連射到
但係招二技得一T

雙狐絆裝齊格 打殺職 np8字頭都冇

最快下星期三先有新野啦

換埋人嫁狐狐就可以連射殺職
但係搵c狐太難
仲要換人 唔合乎依到班效率廚

記得係打術職np最多
狂職最少
齊格刷殺職除左嫁狐應該點都要靠禮裝或者衫幫手

效率廚會否考慮裝50np加藍卡再借孔明

要借人地野不了 借人野要用腦刷

今次打活動全程都用自己識充np既打 快好多

唔借人地孔梅 班撚樣又話離地架啦

唔用人哋隻奴隷咪蝕左隻絆囉

如果唔係刷開絆既不如算啦好嘛

術喺咪轉得返絆裝 定繼續所長好

我覺得打得快打得多 效益好過一次升幾隻
我玩冇耐 打手都差唔多絆十哂 點都係蝕
好似今次咁得一關 搵得隊友孔梅+禮裝
我都刷完一場

孔梅都係是但簡隻姐， 未突爆既即del

唔係人人好似你咁無限石回體架大佬

魔夜幾時上psv+語音

三石琴乃

如果有限石回體 冇野做清體食兩粒果打完就算啦

各位白貞老公 見到齊格連射唔到
開唔開心

講真1p都夠你打足1日既

1個月30P

1日真係講緊24個鐘

今年有美遊我直播寶5

無追post個零月
依個個standard去到一日一pack
點跟

好

feel到開幕間同強化任

你想做大腿？

巨頭刷足24小時

連射邊個先

公海果個所謂被free ride post真係睇到眼都突

你話呢
講到咁白 我又比人屌

開個gudaguda復刻俾我寶解仲好

做萌新

冇人信deadline fighter

跟街機改幾隻
同埋ap有新語音既同CV角幕間

應該再下個
明治同而家呢個活動差唔多性質

淨係俾沖太

幕間算啦

最好復刻到3週年 比我回下氣

當初明明有幕間先強化埋
而家都懶得整就咁強化算

最少都會有一個新EVENT嘅

我會射爆沖太

咁又唔係喎
有D早期幕間，劇本就話強化
出到黎得一粒石

一半半姐
有故事睇下點都好過就咁強化仲要撚狗

我幫你射爆佢啦，呢d粗重工夫等我黎

射完你再到佢

希望強化大家姐

3p正唷，但你有冇咁多彈藥

寶具比個傷害就夠

好心freeride左咪sorry 幫手執靚之類
衝出黎話刪返人地辛苦做既野
未死過

Freeride唔緊要
咪反轉party

Deadline fighter唔緊要 count on you

大家姐 強化完好似無強化

寶具三千世界

我更擔心係啲人話死線鬥士好多勁人果部份
其實真係有咁多定自己呃自己

自己paper 無所謂
出黎做野讀書d papers 真的hea交
Group pj大家都hea
但一定自己有deadline 有貨交
大家求合格同求grade兩個世界
以前我係求grade既
見著呢d組員 一係永久backlist
一係做埋去
放上網？去死啦retake吧啦

講得出死線都唔荒好打得去邊

嘩

有無畫師名

??

屌你女人嚟架?

仲有芬恩

大公呀

都岩既 真fap結局係大公反達尼克

哦

講起freeride就嬲，
n年前試過有一次同個八婆做group presentation
條撚屌唔知痴閪左邊條線，
走去揀左個唔知乜黎既題目黎做之後仲夠膽死淨係揀個introduction 黎做，掉低個內容部份比我同我老死。
而好不幸地同時間同group另一個女仔又抑鬱發作。消失左成個星期。

最後搞到無時間做其他野，一次過爛左3份assignments + presentation

cls

見到個post啲人郁啲就話一個人寫幾千字
我係度諗緊我個major都算幸福，major course最多寫過一份essay 5-6版紙(font size 10，單隔行)都係千幾字左右
其餘果啲course最多都係一份paper 8頁左右，即係俾盡都係2000
一間又話5k 6k字果啲我真係點老作都作唔到咁多

有冇人同你講過叫你唔好咁串

番多6日先有假放...

假可以自制

秦沛.jpg

其實知自己寫緊乜既話，五,六千字其實真係唔難寫

睇咩major姐有時剩係係source到整合d野出黎都唔少字

我果啲玩開理論、畫圖同計數
讀左幾年都係得幾個course要寫paper
midterm呀final果啲多數直接出卷一場定生死
試過有一個course midterm同final加埋成70%，仲要好撚難，midterm同final果陣都試過因為一時唔記得啲式同解法而驚到個腦一片空白
不過好在中間fd搭fd識左個勁人，佢又肯教我，先碌到A-，好多謝佢

會計撚表示assognment都係寫中point就夠

HF團已發貨

HF我係咪未找數?

唔識你

3000下solo好過group啦 一人寫一版咩 交流得黎都打完
打緊篇12000就真係頭髮刀甩

好撚多人要用英雄之証

好好彩到宜家未遇過Freerider

悶撚到

完全唔記得莊左邊個團

到時你就知

鏡子 good

mama 畫風唔岩

八寳備仁都話畫風唔得

佢真係mama

我外號色情大師

on9仔

神父打左結局未

未 仲算好前 岩岩玩到兩姐弟入toliet玩J仔

動態cg真係J撚到出血

好咸濕

請問這裡有沒有管理員

鏡子ho7
夕摩最正

得返錢關冇左肥關材關

gay佬

收起晒

唔通想逼人打活 屌仲諗住刷下肥

好鬼空虛

有傻仔

睇鏡子end啦屌你

傻gapgap

柳生

之前見到唔敢買
買左唔敢用

好撚靚

4mk

鏡子果個應該係四集以黎最正gif圖

想買

唔知頭唔知路起到笑笑笑
死mk笑鳩我毒
屌你老母

[url]
[/url]
爺爺

404 Not Found

我

定制屌閪3d2定咩驚黎

個gif巧正, 玩邊集先好?

唔太清楚 見到人貼

2.5 暖下條J仔先啦

illusion啲驚,唔知邊隻

睇哂咁多集封面,見到邊條女啱咪玩邊集

應該係新出個隻 玩校園

呢隻有玩
叫コイカツ

好似新出

鹽濕Post

上個月7號, 好J過人工學園二, 但game play反而差左

羅馬尼亞的迦爾納

單緊

人工學園個game play都唔係好好

請問呢度有冇管理員

我愛天草 成功強化到隻莫子

ip7+ case 應該係me

唔屌唔得

thx 一次就升左隻齊格上40lv

tg左你

好睇，漫畫一野由第一話睇到最新

打柒天草

唔計扑野果度, 起碼你會睇到其他女有互動先呀, 呢隻零 , 好冇癮, 學園1,2果陣見住d女打交搶仔好過癮, 呢隻好多地方改好左, 但學園系列個靈魂冇左

仲有冇得溝女

咁差架咩呢隻 (未down唔知邊到有得down) 希望佢快D出學園3

E利有

搵下先 THX巴打

但實用度真係好撚高
有vr仲過癮

頂 以前個ac冇咗要等1粒鐘之後先俾我down (實用度高就得啦 )

屌你老母

終於絆10左

依隻勁唔勁?

有愛咩都勁

試試佢

試試佢都800蚊

唔係點課金

我FEEL到今日好大風

Feel到好大雨

Source:

好大雨

打水戰？

開咗陣線個大佬都頂唔順叫走

小賭怡情
大賭李嘉誠

成個鐘都無人講野 FGO已死

垃圾驚有咩好討論

睇見d人壓齊格就覺得好笑
唔講以為佢地真係戴左綠帽
明明自己只不過係自作多情

尋晚個fd直播食左齊格

叫2次元角色老婆

仲悶過養生期

投入少少得唔得?成隻驚都數據黎呀 唔撚好玩啦笨 俾少少感情ok?

我唔撚鐘意d角色咪賣左佢囉
家下關你閪事咩

養老驚

把口生係人地到

成隻驚都係講個愛字 咁都唔明仲要講咩自作多情真係要返去驗下個腦 以為自己好醒眾人皆醉我獨醒呀 慳啲啦屌

十卜小剛

我唔係鍾意貞德呢個角色我根本唔撚會玩呢隻驚 咁垃圾既驚你估好撚過癮呀? 冇個有愛既角色你同我講呢隻驚有咩價值???

做毒撚做到介意人地講咩 真係好慘
人地鐘意講咩咪講咩囉
你鐘意食鐘意賣咪做囉
關我撚事咩
唔通依家我叫齊格 又要理你地感受

齊格大戰抹黑宇宙了

仲有咩手機驚好玩

愈來愈悶飛膏

fgo (中)
fgo (英)
fgo (泡菜)

屌你講得出黎預左人睇到會有反應架啦 乜撚野叫咁在意人講乜 你知唔知你自己講緊乜撚
你唔俾得人有反應你咪唔好撚講囉 我都係人我都有情緒架喎大佬 唔係一句我理撚得你就大晒架喎

由你打活動第一關開始，比隻齊格入話你個倉一下，你就已經比人ntr緊

九唔撚搭八

Sdorica

係 打活動個下已經無咩骨氣

我要因為隻垃圾唔打個活動 有病冇

如果佢出扎比子 我好樂意俾佢Ntr

好難跟wo
又唔比人講
自己講又得

黎一打花生

成班轉移視線 而家講條友無視呢隻驚本質係隻講愛既驚 話人自作多情乜乜乜 不過我都知呢個po都冇乜正常人 隨便你地啦 我都要真係要學下呀羅馬齊格君先得 理你地我真係on撚9

咪撚倒轉個因果啦屌 你自己睇返你自己講過乜先? 我一開始撚有唔俾人講野

我支持你

最衰都係神奇東出，垃圾劇情

幾時出水瀨俾我ntr

月豬冇活動就互相攻擊
明明有共同既敵人咸川

痴撚線 我又講過d乜
家下改個名叫齊格9up都唔比

拿今次我g持小剛
齊格我屌你老母

好僧齊格呢個角色

做毒撚做到介意人地講咩 真係好慘
人地鐘意講咩咪講咩囉
你鐘意食鐘意賣咪做囉
關我撚事咩
唔通依家我叫齊格 又要理你地感受

咁你自己解釋下你段野咩意思
我段野就係反駁你呢段既 因為我唔同意隨便講左啲野出黎又唔俾人屌得

齊格is垃圾

大戰

笑緊d mk唔夠毒

又未到大戰既 我只係同佢有啲理念上既分歧啫

今晚旺角信和門口決勝負

你都一樣 柒下柒下咁

因為我唔同意隨便講左啲野出黎又唔俾人屌得

Jthk日日講自己打左幾多釘絆十幾多野
我懷疑下佢腳本又唔得

老實講齊格成個人除左樣同cv之外真係冇可取之處
溫柔係人都識啦

警署門口隻揪！

即係冇講野啦 咁你咪話我咩難跟唔俾人講啦 你咪講囉但你要預左俾我屌柒 我屌完你又話我介意
咁即係點呀

Ok 決勝地點轉去警署門口

我有少少輕度弱智

又扯返去J巴到 利申我冇唔俾你懷疑佢 大家都有言論自由你講乜都得 我有咩所謂
咁你講左啲我唔岩聽既野我屌你又唔得?又話我好介意?

痴撚線 指名道姓講你咩

講到言論自由 咁講乜尻都冇用啦

心照啦 係男人唔使咁轉彎抺角既 我而家又唔係要殺左你 討論下啫

喂咁我真係冇阻止你懷疑J巴丫嘛 咁難服侍既

所以咪唔係講緊你囉

咁我信你囉 你話係我就信你係 咁你就當我同空氣講左一大堆野既傻佬

我又冇唔比你講
又冇講你隻貞德
笑9 d人唔夠毒介意人講
你又話自己唔介意
咁你唔介意人講
咁我出黎9up笑其他人
你又話我講你

唔好意思插播一則尋人啟事

拿咁你要搞清楚一樣野先 我 唔介意人講 同 我自己介唔介意人講既野 係兩回事黎架
因為我冇得去介意人地講唔講呢個係人地既自由 我自己本心介唔介意呢個係我既自由
ok?
同埋你係笑咩人我唔知啦 咁個一刻係得我同你講野 我梗係直覺你係講我架啦 唔會好奇怪下話?
你就當我係自作多情啦

唔好搞事啦 我地鬧交post嚟

廣告時間刀有掛😢

第一個就屌姬川

del啦望

有希你太有善心 兩日打後我已經斬咗

有時候我就係咁直咁真心 影響到大家討論fgo 笑白貞 我真係唔係幾好意思

我係神父到學識左體諒😤

5日前仲有FA刷都唔on,真係要del

冇大腿抱就要珍惜朋友

仲有唔知會唔會係因為bug關係所以上嚟問左先

禾歡迎你 on一on睇下有冇人del

我係神父到學識咗守護

好驚見到自己名

禾都想加

有多個了
btw唔該留下名

討論係咪完左架啦?完左我潛先

屌你今日講野多過我一年係fgo po講既野 真係舒暢

你平時都9up唔炒咪扮

識真人fd特別煩 又唔del得力架 134加5日前

忙緊，一陣加

買唔到8月香港LiSA live vip區飛

你個討論係指
白貞齊格 定係
你唔介意人講野
但係好介意人地講既野

前者關我撚事
後者下次介意人講 咪早d講出黎囉
咁我唔出黎9up啦 次次9up都踩親人地條尾

加咗牙希

我真人fd都無情講

我明明一直都走出黎為白貞護航 號稱貞德教第一人 你就知我好介意人講

痴撚線 我9up?我平時都係深潛公海一萬尺 今日俾啲低級魚餌釣到上水而家都有少少不可思議
不過有少少體會到神父平日周圍開膠po辣火頭同人嘈既快感 感謝羅馬教友友情出演 feel

Del哂掛天草d人

力架呢d5分鐘前都直del啦

有咩英值得食聖杯

白貞 黑貞 童貞

愉悅

鍾意邊個角色咪比邊個食

又多個愉悅黨

痴線
我從來都人身攻擊 唔攻擊d電子數據

比少少尊重 依家係羅馬尼亞既市民

我都唔知係咪就黎咁樣

一定係黑貞
又正又勁

85lv 完美

自爆弓，核彈

sick ball

三星戰神們值得喂杯牙

屌你老味 邊個負評姬川既85lv 黃金比例
出黎隻抽

睇在大家都掛黑貞既份上 希望早日回魂

哇屌

等緊術尼祿復刻 嫁王仲會唔會復刻 好想要

你咁多腹肌 唔夠你打

由我黎守護姬川

你渣刀嫁喎

every year have nero fes.
dont worry

點解會100小莫同黑貞

唔係雷姆把聲話知你ntr定點

生活左幾十年既天草都唔夠我打

好感
唔通同你講好用咩

法國天草好撚慘，好想睇住天草一拳打撚死齊格

六合added

天草連deadface既我都唔夠打

問埋啲咩問題

Wing added

幾實用,不過隻驚幾麻煩
mouse左鍵控隻人向前行,可能方便人單手玩打jer
要周圍走搵女,狂對話刷好感度先有得屌閪

保科有希added

琴日買左
隻game個鏡頭我連操作都覺得難

都係定制屌閪方便啲

add晒

而家先開始玩p5 想溝晒啲女有咩要注意

小心隻貓

小心基拉溝哂你d女

基拉傻閪黎

屌閪都要係右下角玩個所謂既小遊戲

也咩囉

七月大戰大猩猩

very不方便,不過整女easy啲,又唔洗單mod,上網save個png落黎就完成

識野啊清
整女黎講 依個正過定制系列

整齊格男豬cow貞得

Just do it

我法國我聽得明佢講野

真

早

4 5個會典

復刻多5個

dllmch

會懷孕

唔係好明

神父話唔明

貞德以後納入我保管範圍之內

正皮左
唔該加埋Csor

唔得

喊左 我唔使發爛渣

斬左一個7日前一個12日前

天草成功然後世界被剪定，回歸於無

屌你

因為我冇呢隻

下次出c職抽爆佢

唔知以為你有伊莉雅

Respect ok?

No

HF出了

第一件事去動物台斬post先

又可以睇凜個股

No 到我櫻發揮

無錯🤘🏿

煩膠櫻

澟嘅極限己經到咗

好期待剛仔上黎講十連雙五星

不過凜個雞屎忽都值得一讚

再mix埋大波櫻個波波

有3個位想加就加啦
利伸唔係咩課長超級大腿不過對新手黎講應該夠用ge

其實想知點解土狼個春夢主角係澟
唔係櫻

因為澟後識嘅有新鮮感？
比我都FF櫻啦
話晒都睇住大

not bad not bad

就係睇住大先冇感覺

因為本身士郎就係鍾意凜

漫畫直程同凜扑野

畫得幾撚正

Cut個段出黎當本子賣都大賣

射到成地都係

冇得輸

2lai又貼左係動物台可以重溫

凜不了

櫻：明明是我先來的

有冇大佬知道發生咩事？
想課多單個時彈咗依兩個畫面
課極都課唔到

想你戒課

我的凜 像龍捲風吹過 怎可對抗這吸引

link please

唔好呀，我重未想加入不課金聯盟住呀

自己守護夠晒

櫻等我頂住 大家支持牙凜就ok

你計埋計埋都唔知幾多老婆要守護

二次元傻仔先一夫多妻 犯法牙 告禾囉

呢位ching傻撚左 大家唔好理佢

Ok

打柒u

你好撚好打？我一拳打到你仆直

力架又偷我d貝殼

出旺角警署

唔想搞出人命
出嚟猜個包剪揼決勝負算

唔知會唔會有hf發售記念活動

大家唔好嘈
等我承受所有罪孽

發覺呢四條友好搶口
姬川
羅馬
天草
尼痴

你係第五天王

我同佢地唔同領域
我動物台第三人

做咩group我埋呢幾件弱智到...

排名有分先後 你最弱智

精神病係應該另外分開既

要互相理解呀

推佢落山

會員言峰綺禮(柒頭)
我屌你老母

我係你老母面前屌你

我使魔天草打鳩你

尼痴吉神父老母
神父又吉住尼痴

凜依隻雞

大家！
可唔可以正經小小！

Ok 我地講返貞德

不論是黑貞或白貞, 係貞德就係好女人

明明你最唔正經

區區一個使魔

我從來唔主張笑人鍾意既角色
我比較鍾意笑人鍾意既動漫
例如京紫

因為你唔會成功，咪由你隨便玩

我一生盡是成功

唔好太辛苦 會有紅眼症

又係時候聽下d好BGM

伏乜先多骨

亨婷

你似我舊名多啲

j撚死

612 269 342
21個位

我睇fb有個群因為齊格罵戰 好

比天草del左fd

齊格喺真正嘅撚狗大師

睇完今次劇情
原諒左齊格了

估唔到咁有話題性 咸川係咪又成功左

第四彈呢

Fap當係

尼痴真係百聞不如一見

一生盡是失敗

鍾意貞德就係好人 鍾意齊格就係壞人 就係咁簡單
繼續打變態老師

我愛貞德

你入左魔 需要被消滅

等我吉佢屎忽，幫佢驅魔

又要重演多次

係咪7月先會搵你
唔記得左

尋晚cos住貞德比齊格屌
個衰仔扯到恆一恆 嘻嘻

格劍

凜b 會唔會太正
淨係得艾蕾同騎凜

gay

唔記得

我記得我淨係要武藏頭

哦
咁動漫節後啦

1001 warning

助攻

助攻你個助攻